覺唔覺行行下街無啦啦大叫屌你老母好撚有霸氣好型好瀟灑?

系

覺
利申：咁成咁做

啱先行街見到隻生滋狗 我對佢大嗌一聲「喂！蟲衲dee！」佢即刻望過嚟

最好係最多人繁忙時段既車廂入面嗌，等啲人想走都冇得走

有精神病就睇醫生啦

好

平時帶隻狗出街佢都亂咁叫

啱先行街見到隻生滋狗 我對佢大嗌一聲「喂！蟲衲dee！」佢即刻望過嚟

41

有霸氣 入差館講仲有霸氣

我地00后成日甘做

隻狗唔亂咁叫點會生你出黎